有香港人係Reddit問英國人歡唔歡迎我地

睇下留言當參考用

Fuck the ccp

Reddit係左派嘅陣地
自然唔會有歧視用語
要收集唔同平台(特別係右派)資料先做到結論

大家都係英國人
其實根本唔應該問呢D問題

客氣少少好嗎
唔係應該問歡唔歡迎
用腦都知點會歡迎
劈頭第一句標題就應該同英國人講唔好意思先啦

即係好似支那豬上連登問
你歡唔歡迎中國人黎香港咁
屌好彩你左派論壇問你先冇比人屌到屎忽開花咋
外交技巧好少少啦 台灣條線已經玩到爛到而家一D長進都冇

諗緊有咩地方可以問

極右論壇囉
如果你連極右都哄得掂既話應該會比較穩

差唔多啦，香港人就係呢種閪人

成副支那相出哂黎
唔識禮儀既話向日本台灣學習下OK

講唔好意思又好似怪怪地
好似擺到自己好低咁

去4chan問，啲人一定好歡迎香港人

左派先最歧視人 佢地淨係撐黑人
佢地連asian高分都覺得係錯 要限制asian既入學率

你而家去人屋企打擾 又食又拎WO
唔通你要學支那豬咁沒有BNO英國早就完蛋了

唔應該問人地歡唔歡迎自己
係要過到去之後 做到令自己受歡迎

4chan?
Gab?

同埋開po嘅係一個後生嘅專業人士，試下係中年不務正業只識炒樓炒股大叔，成件事唔同晒

多數英國人都係睇數據，睇報紙賣平均香港人會帶幾多錢過黎英國，帶得多咪支持，帶少就肯定嫌架啦，英國人自己都幾現實下，講返轉頭，香港人性格林善，又冇咩特別/aggressive 既生活習慣，其實睇唔到點解英國人會唔歡迎，講咩香港人會炒樓個啲，真係有咁多人去炒起先算，而家去左兩三千就入香港人數，唔俾係其他外國人炒起架😂

如果BNO講到可以拎福利 一定超過一半人唔支持 好撚現實
咁大個人唔好靠呢D打飛機 佢地支唔支持wfc
對你最重要就係 諗方法生存到落去
班南亞人都日日比人歧視 人地都唔支持佢地 但佢地一樣生活緊係英國

你唔好將美國/香港嗰啲二元分法
投射落英國度
英國政治光譜好闊
佢嘅左，右
同其他國家嘅有分別

先講左派
你睇返幾年前
英國邊個黨最早幫BNO 平權呀？
係Lib Dem 呀
又Liberal 又Democrats
夠左未？
咁LD 喺議會入紙討論BNO 平權
又係咪歧視緊你呀？

相對反移民嘅右翼
喺香港議題上面
非常認同BNO visa 做法
因為大部分傳統conservatives/royalists
仲有一種大英帝國嘅情意結
佢地覺得呢個係對殖民地應有嘅責任
而5+1 入面
No NHS, no public funds 嘅做法
好啱佢地心水
佢地就係想要self-sufficient 嘅移民

呢個論點，你可否比多啲資料？
係英國邊個左派講過？

美國人講呢個觀點我係聽過
佢地想大學收生反映佢地國家嘅人口組成比例
因為美國大學為咗收多啲國際生學費
搞到太多蝗入侵
同香港啲大學一鳩樣
比啲蝗霸鳩晒
library 淨係聽到班蝗講煲冬瓜
災情嚴重嘅大學
直情成個Department 都係拼音人
唔講你會以為係XGU

左膠不嬲講平等
當一個種族壟斷咗入學機會
佢想入學種族比例接近人口種族比例有咩問題？
呢個暗啞底跟本係右翼政策
係佢地唔識分蝗同日韓港台姐
我地應該教育佢地係蝗學生Dominate 晒件事
唔關日韓港台事

至於咁會搞黑人入學多咗
我覺得係side effect 姐
DKLM 我理撚得你
最緊要趕走啲蝗先
咪撚再比班仆街偷資源偷技術
入學係零和遊戲
要比多啲黑人入
最大受害者一定係蝗

再者多咗黑人讀到大學
有機會比佢上去做白領
好過佢喺街度做hobo
最後變BLM 啦
如果到時黑人讀唔撚掂
佢地自然會再調整收生比例修正啦

香港光復咗都要限制入學率添啦
一定係要擋走啲蝗
我地要本土為先
再加一定比率真嘅國際學生

左膠得把口，你試下成班大舉搬入佢個區，睇下班左膠有咩反應囉

IHS
基本醫療人權權利黎
應該屬於保障而唔係福利
你支那都會醫你外國人更何況英國

Reddit冇參考價值

reddit同連登差唔多
問嚟玩吓就無問題